[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4175)

太多牛奶味

fast

邊場係牛....

又係你

樓主好波

包包好冇

仲賭唔賭意甲半大

牛盤 牛角大算 唔要修

拿玻高水正呀

rb
全世界rb盤系列

0130全半細6串1

馬賽手足

邊有張gif入面咁多馬賽手足 得你

連登號: rb 盤,角大, 拿波角大

Ky ex

仲買上盤?

買左馬賽, 買埋大角

可以試下修咸頓半主

Rb大船

德

英超輸死幾多手足

又黎料

你地做乜要jer 全黑？我先係ky男朋友 唔好再jer佢了

絕對讓得起

想逼死我？好我死比你睇

RB打4222，角大買唔買得過自己諗

大佬彪
我買左拿半細

賭埋聽日先 唔好4住

全黑係KY老公

屌你老母唔好on9啦
跟你開戶咪直接賺5千5囉
btw yy又贏

彩係bf
part time?

係 有$$$收

咩價？
親？
拖？
bj?

彩櫻，正正經經找個男朋友吧。

伊巴
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

陽具吸角陣 睇即場先

自己聽日問佢LA

bro打，馬賽ri已p

be my bf ok？

修x伊巴

話說我上一次俾人jer係jer我個名

冰個 幫你屌撚柒佢

拿波最後生命注

假希望老4走左
波post gay子仲有你

👫👫👫👫👫👫

仲以為你都要係我身邊消失了

not me, right?

當年有句真言 受唔住群眾壓力先改名

全黑開鋪全鋪黑

都唔知邊條on9咁好文彩

拿玻近十場贏得一場 仲要係歐冠

死硬

要啦
仆晒街
我想好好過聖誕

今年聖誕唔係攞黎玩喎cjhing

係 再見

要包了

大岩蛇！！
61場芬洛係咪同班士利一樣

挽留

目標只有一個

攬炒

好出奇咩 唔贏搵你老毛賭

修仔又4222
點解宜家咁多球隊用呢個閪陣

修咁廢都有人要？

又真...

唔同 呢場都有機會玩

要施禾尼

RB會唔會玩野

食包包包食飽

留意左你好耐 真飛一般平手至平半
半一未掂過

1.91

咁都要睇中間22係排成點

安特兩邊0射門，半大？

rb半大上

林伯特 配 拉美利斯

我大部份時間買平手盤

贏1球贏全格 睇中就得

442，但左右兩邊向內收窄
即係中路突擊

rb
搞掂

Rb goal

rb

RB Wtf ..

Rb盤 上佢老母

Rb gel898

易撚到

rb又秒goal

Rb 頭5分鐘入波機率高到

角細可以瘋狂掃了

快到

頭一分鍾

追唔到數賣身都似

一個大腳上前就入波

英超封咩

假封

上盤狂魔

頭關危

主12m

RB角大唔洗睇，研究埋淨返3場

我諗起一個人

rb秒goal
唔通真係半大好過角大

輸左啦 拿狗一定半小

叫左成日波無氣了 安靜數角算

老鼠？

Fake vared

記得前幾場rb半場穿盤
完場好似輸盤

1分鐘入波 然後半場都1:0

秒goal半細

rb前面3個又極速狂攻

彩
你幾歲

修狗
牛狗
柏狗

馬賽嬴未

俾人gel走左啦

3:2ma

邊間鴨場請人🤥

利對熱

牛同老鼠比

14

邊個喪買rb角小

買左馬賽既傻西仲係到？

0130全半小 10 1 兼職工作一份

我，又唔撚信佢爆角

德甲啲隊唔識點對逼搶

馬賽8.5b是否不智

都係12生肖姐

角球神出左8.5小

柏馬

Down翻球探又關注唔到d場次
依家用緊捷報，但無得篩選馬會d盤口
你地用咩app架？

柏爾馬10

今期六合彩頭獎咩事

拿玻里

老鼠>牛

要左西咸

拿玻狗又撚狗

柏馬3.9 fg咁易開

降班啦拿玻里

11111111111111

2468膽 射其他

要邊場角好

拿波里哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

RB goallllll

今日D波咁有趣既

要護級

明明六日平時100場波 而家得70場都好似好小

拿玻手足開場就要嗌吸

修
牛
柏

工程佬再輸 炒得

西咸仲西

要入3粒

222222222222222
易到

修3連C
今日韋C咸做到野

napoli快少少刷啦

所以修讓半球其實有得賭

仲要唔失得，棄game啦

畢包要發洩未

唔刷角點入波

正常無人買呢隊西波
球員無糧出
入16強但個領隊比人炒
練波個陣比人屌佢地人工高 個個即刻走人

終於有場開到角大

444444444444444

彪整圖真係好勁

英超角大咁正氣？

咁快gel

牛1c

笑4

薯條呢

Ky契仔

陽具刷你老母
停啦

而家買邊場角好

dllmch 狗撚到...
2c..

抵佢高人氣

刷定插？

Rb要單邊 都有落底

牛2c

咁邊個先係ky現任？

修13.5s?

佢周街收兵

napoli想點 dllm 又唔刷又唔入波

keep左好多場啦

西甲彪彪一直人氣高企

修仔即場有1.93 半一盤真係俾狗買

包又比人屌
馬賽又輸緊
迫害

馬賽讓咁淺 針

Caped

有冇ching一齊jump 意pm

馬賽又封

🥱🥱

封乜

包包

牛上場入咁多都狂刷

超人var 12m

Var

no 12m

合埋隻西眼買+算

12

取消完又比 on9

咁都12？

蒙特雷等收錢

買咗咩

要買馬賽角大了

咁都有12m

插水比12m 我屌你老母

梅斯 12M MISS

插水 再撞埋去都12？

馬賽個12m 假到
睇埋var都照比

Miss

好彩擋到

真係好假下

RB 3c

馬賽大波圖召喚

牛3

馬賽角黎料!

畢包發火未

個球証收左幾多錢

napoli

法甲啲隊本身都廢，估唔到連球證質素都咁差 睇撚埋var都判12m

包包手足一齊屌波啦

伊巴㩒屌緊

payet入未

臭包比人屌夠未

又準備12？

冇

錢作怪姐

又封乜9

好彩越位 唔係又比得12m

咁撚靜

夠唔夠大

馬賽cup未

rb快goal爆佢

睇var 係一裙儀式

拿破20分鐘0c

伊巴上場都屌基達菲

慢鏡睇撚完都判

法甲7.5B上車了

6.5 先啦

D,法甲 訓多過踢

RB 包包上

屌你老母修咸頓

唔撚睇馬賽了 假撚到 球証假 球員假 var都假

超人頂撚實

意甲1c

馬賽比力啦屌你全家

蒙特雷易撚到

蒙柒goal

RB 刷c thx

平半抵玩

4 啦

牛4

蒙7 ＝ 墨西哥哈馬比？

一講即有 係咪要講多啲

馬賽贏10 1 100

想問下點解依家馬會唔開智利波？之前好似有開過

我

Lm

lm

英超var

多波咪唔開掛

Gchi

頂實！乜事都無啊

包包 rb

皮耶好撚廢 出親波都比左龍門

英超假到

Kk

仆街包包係咪中伏

盃賽only 佢地踢盃賽先上力

馬賽4C
刷角吧

法甲仲假

明明長追伊巴對家

包包控住個波唔射
伊巴已經三射

星期日晚好似冇咩南美波

其實我發現伊巴次次都會禁屌一輪...
上次雞達菲又係...比佢禁屌一輪之後贏

想知邊隊屌打緊

薩格勒布戴拿模
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

秒goal無半大

停左好耐
一陣補時起碼7-10分鐘

馬賽5C

無12碼 下次一拳打低人算啦

智利唔係有大型示威咩 前排有開都斬哂

假得制

早排已經冇開讓球

屌 6.5岩岩足水就2連

馬賽賣分

原來係咁

手

慘

好明顯最後和波撚狗啦

呢個真 伊巴由上季睇佢場場都禁屌 但一係無波入一係對家入 上場都係

On

智甲停哂了 今年都唔會踢

馬賽cup唔cup到

馬賽咪刷屌

馬賽即場no goal

RB 5c未

睇直播有難度 球証假撚到

Rbl半大24 hea到

同埋班人d 波唔係好去

屌你馬賽食角

6666 跌錢

跟 艾入未

RB5c

睇到都已經入唔到

馬賽食角 屌呀？

555 6.5足水想入就2連 正到

fake

馬賽6C
俾多2C

馬賽班撚屌 射過波未

rb唔係咁都無半大呀

可以隨時跳船
馬賽角球正氣

伊巴成對撞到死晒都未踢到波

屌你馬賽突然刷角

賽馬差d

換走皮耶未呀

西咸入波是夢？

幾角

馬賽刷角入波

馬賽冰角啊

RB半大睇嚟真係凍過水

1-1

馬賽1:1

11

馬賽1:1 冰角

馬賽cup佢老母

11!

終於

馬賽要學西布朗

一換人就1:1

馬賽好波。。。。。。
飛到波到

比多3隻角

RB停哂角既喂

有角球神同你同路

馬賽快cup

cup 唔cup 到

角球神係邊個

紫巴你今日好似場場都要反杯咁

西咸goal

西咸

修01

馬塞刷角

法甲d 黑人 成日自己訓底

rb整個半6俾我叫下先喇屌

西火腿

修咁既料讓半一

全部半大-1

柒包入未

唔使CUP既使撚叫

修仔學人讓都有人要？ 修仔打屈都係讓平半 打錘仔讓半一？

悶到

屌 我買左 佢先買 我都冇得揀

法甲又封咩

馬賽冰撚實 9.5s 10 1 100 PayMe

Let’s go Napoli

Ok

我了米奇

Rb半大呢

777777

LM

痴線,入波前一秒我買緊 馬賽入下一球..
下一波CANCEL左, 原來入左波, 屌...

估撚到你今晚弱隊入波先
大拿拿10蚊

7777777

7c

馬賽cup撚到咩

77777777
比多兩隻

7C
俾埋最後1C黎

I

爽到

馬賽777

2more

修咁廢點讓半一

馬賽入多球啦 想派

馬賽9.5b 10 1 100 PayMe

又5皮

馬賽Cup我切

臭包入未

馬賽比力啦

lm 媽媽麵1包

屌 你贏 我針定先

RB 5555

不了，冰實有得派

rb半大針

Rob 5555555c

9.5？

牛5

馬賽入啦

Ricky重注左韋斯咸呀？咁撚開心

想問rb踢乜鳩 10射2中

又係秒goal開唔到半大

馬賽半格收貨 pls

拿玻半場1c 開8.5

皮耶入啦屌你老母

開波前禁左3格玩下

好撚廢，佢

點都贏了

叫左你補6.5 7.5

快呀臭包

一定要我了

Me

咸巴而家夾角

集氣

加油

臭包輸100%

求派

柏差d 2:0

贏緊唔怕夾角了

咸巴日日贏水位都夠

夾到派me

馬賽

夾角好玩

話左all in 左 點補

仲洗做野，水位一場都萬幾

1:30 客fg差伊巴

隨時收兩注

低級職員

0130 世俱盃半大

蒙柒雷

原來墨超決月尾先踢

拿得1c

咸巴返工9成為興趣

車仔9.5，識d野

好撚正 佢半大

你屋企讓唔讓狗？

有入到角？

修又輸 咁廢讓人 笑4

要停停角先，補時俾埋最後1角

養

等到天光都唔知派未

隨時中埋2注

入錢

補時馬賽角球絕殺

派錢波

馬塞刷角入波

角球爽

唔好入呀屌你
我要和波呀

馬賽8號差d

支持 比我頂埋9.5細

馬賽
絕殺啦屌你全家

又差D 屌

半2 仲係 8.5 9.5

拿12m

買啦

而家邊有得入 冇連銀行

我包

屌炸？

拿玻里
12M MISS

82分鐘差唔多啦

去？ bogo sir

咩料 拿咁樣插水12m？

炸乜春

咁幫你唔到

Pps有得即時

拿玻里做乜鳩無角既

拿反cup

控緊角

12M MISS

點CUP

臭包

包包炸乜鳩

拿野野飛機
點有角

自己跌低都有12m

力頂9.5s 心臟頂唔緊

8C

馬賽又撚狗咁撚

馬賽個場？

力頂

嘩我屌 原來我又禁錯..... 想要包包要左伊巴
今日第2次 做乜事

屌馬賽都唔撚正氣既

收到 入注

卡8角就好撚屈機

皮耶扮咩撚野

Var no 12m

拿玻里封到聽朝？

8C
要停角了

冰撚實啊 屌你

cup未

馬賽888888 整多隻

比多c

馬賽8888
角球神ready

馬賽封乜

FEEL到馬賽5號仔會絕殺

8c 整多隻一定有

黑洞吸角

刷個牙先..返黎要見到馬賽2-1

7.5gel

唔好啦 心臟頂唔緊

包包手足 ifc見

馬賽12M

8c 幫咸巴 卡

90” 馬2-1

究極集氣

收皮啦

Cup啊

馬賽對波圖

有人受傷

真定假呀12M

笑4
napoli冇12m
半大5k位ching

fake la diu

8C完場既話，返香港開Game

有撚樣瞓地

明顯唔係啦屌

封哂盤

碼你老母

Gk 打中自己友

馬賽條on9咁都頂唔到粒波

原來假

老規矩 報假死全家

咪撚鳩UP好無邊有12M

瞓撚完地未呀 踢波定做戲

係似既
雖然唔係

拿 x RB
撚半大2串1

冰實啊 屌

why not both

好撚緊張

咁耐受傷
睇咁耐VAR

都係補3

IN VAR WE TRUST

馬賽做緊咩

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

開哂下盤你班仆街仲唔輸撚死keke

等緊收錢

12M?

跟左 祝中

深信包包贏到1粒..

邊有

無了 馬賽JUMP! 半格都無

馬賽入波好喇 唔好刷角

馬賽起碼+6

屌 又係 假波 殺上盤

馬賽+7

馬賽補7

夠絕殺啦

+7

補7都無用啦 入撚到咩

補7分鐘 針定先 屌你

補7 1入球1角

補7
有D難頂

+7 入波 停角

1球1角

比多c 我呀屌你老母

馬賽快撚d cup 啦

信念

超人入波未

屌 快啲入

拎起條底線咪得lor

馬
入佢呀

冰20幾分鐘都經常啦，EZ

馬賽屌左成個下半場都唔入

超食收錢！ 買左馬賽戈d驗腦啦

馬賽比一球呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咪1:1囉

冇屌過

打電話過去抽起條底線

1:1汁到啦 傻9

試下曲線屌波..當自己買佐.下盤要頂..
通常都頂唔到就比人絕殺

9.5 大得唔得呢

又封

1.22 no goal 馬賽要入了

梅斯頂撚住呀

4倍其實我好想入
不過你贏好d
黑洞吸角

姐係反手撚

馬賽4隻角比我cup撚左 唔會再有角球

馬賽入一球刷兩角啦

仲有5分鐘

超人入未

入一球可以 角不了

馬賽求絕殺

拿波11.5頭十1 200

你個名

ME

補7都冇劇本 on9

絕殺未

角球呀屌你老母

最後4分鐘
頂住呀

畢 修 贏唔到唔知點算..

打交

補7分鐘

有打交劇本

入波未馬賽

入完先打OK？

咁就十雞野角球...

馬賽超大船又死

唔cup就腰斬退錢啦

好緊張

打交打到完場

尼馬上身 直入ok?

補時打交，姐係唔想贏

莊明想殺上盤

8.5s gel

差好遠

打你老母咩，角球快啦

我屌你老母 飛機

屌你老母飛機

夾夾夾夾夾夾夾

最後一分鐘 力頂

夾夾夾夾夾夾夾夾

Cup未

rb仲未開搞乜

12碼未呀馬賽

拿 有冇8.5大 齊叫贏硬 唔知點輸

反手gel 好7

頂住呀屌

補上補
頂埋

主罰球 拖到7分鐘

最後一擊

快啲完啦 屌 開埋個罰球完

9.5s巴抽得

goal撚

8c ft

食哂兩邊

8c ft 馬賽 完

完完完完 9.5s gellll

Goal！！！！！！

mememe

派我

又100k

嘩屌咸巴

追追追追

我了

咸巴求派

咸巴100我了

😂😂😂

咸巴我了 輸清光馬賽上盤

100me

細角好似好多人派

100k cls

係百幾k

咸巴

濕濕碎 咸巴

返黎香港星期二開Game

拜

米妮抽我

安特衛普goal

Rb 66666

飽曬 好滿足

+7 咩7都無好撚野仲要打交

Fake c sor

又3注

#382 請留tg

追曬？

修 畢包可唔可以一齊贏

未啦，仲要追18注

拎起條底線試左兩次 上次紅豆巴 我出呢招都頂到

Diu miss

仲記唔記得我

畢 rb天台好凍

900k

399 ok?

下

45分前留 冇既話再抽過

德假下半必角細定律
9.5s 大注

高峰期要追30注

笑死 見到好多買左馬賽既傻9係到9叫

All in 伊巴入球大

咸巴好有錢架

勁，輸唔夠仲要輸多次

我知 但玩咩輸到咁

畢包 rb穿到未

波
有一期黑到連豬8注

0:2

訓教累事

牛 無啦啦 7777

11/12
20k >0

rb 7777

又唔見你半大到

包包1:0完場好冇 1粒夠嫁啦

炸

半場 1.70

佢個根本係244陣

Fake goal 西咸1-0

難波你反cup未

訓教呢D無法

賽前

咸巴 swag 班女咩料

派比我 我唔會吠了

修仔明明都係降班料仲學人讓半一 笑死

炸完對家入 修

Swag？

仲有人玩swag?

拿波 真係廢到

拿 入唔入角大好

包rb穿未

果場果斷Skip左

台灣app

仲有4分鐘
米妮抽我了

5x6半全場尾關要頂45分鐘，點頂

見換左教練都讓咁多唔敢買 上場買左亨客

拿玻里cup ok?

rb唔入比人入啦

其實班女 做乜9

本身已經有台妹女朋友，仲玩？

等多陣先啦

2:45?

畢包 rb上盤又死 點賭

有無人3點要摩納哥

都係賓尼雲圖好波

牛無啦啦 88888

Gel定先

修

包

唔洗抽

拿玻里得2c

RB刷刷下好似就黎刷夠

莫巴仲有冇水 想黎多次

包一粒啦

牛 var 12m not confirm

露野賣錢lor
不過好似得番d怪獸
全盛有

1粒就夠

手球啦

rb 12m

rb12m?

拍Av

var

好耐無贏得咁痛快

一粒大家開心

Rb 12m confirm

12m

修咁踢法邊似入球大

Miss硬

呢條女17好似有直播過

goalllll

goalll

rb goalllllllll
拿拿林入多粒

好 重抽
麻煩#367 留tg 5分鐘唔留再抽

加我了

得rb正氣

唉 我本來都好痛快
1k1注 我贏到96k
而家我77.6k
10月1開始

得rb最正氣

係 仔都生埋

Rb今年點都有隻盃仔j下掛

包 rb 帕馬 西咸全格 10 2 各100

又jump

拿坡又盲人足球

屌 咪撚抽cdrom啦

變哂拍av

牛 9999

轉運

咁skip 佢囉 等我再抽

咁就15萬 職乞ok?

人有三衰六旺，好快上返黎架啦

內定我

補上得唔得

好

Feel到無人領獎下個係我了

場場欠一 豬番

Rb長追半客角大

m

拿波隻廢好撚誇張

助養下窮學生ok?

冇買？

買左賽前rb角大，宜家唔使買喇
你問下咸巴仲有無5萬水

包唔入比人入啦

留TG

米妮 冇我

Sob訓撚左？

sob訓撚左or死撚左？

畢包上盤快入

屌 真係你 留tg

拿13c 未

半場見佢1.7水 小注 no allin

針左

包仲未入

lm了咸巴

買左馬賽？

@jokerissad

抽唔中你 我已經加埋你同莫巴

屌你老母

祝巴打贏多d

我愛人

冇信心就免
我就係冇買啦

如果佢1.8-1.9

乞閪咩 又中屌你老母

拿再唔cup又要上天台

聽聞sob買左包包針

包包入未

唔係TG LINK真係唔會搞

買半一係考驗

補上

咁派我

訓
下年見

帕廢到

修仔想再追角大
但無信心

包包加油💪🏻！

狂刷中

拿玻里3.5 大
10 抽 2 100

伊巴今場勁左咁多

包妹完未

西咸控角一流
今晚冇必角大架啦

伊巴有冇一球

走啦 大條撚咩

兩邊都不停清出底線

仲要頂多30分鐘

13.5s要針了。。。

因為你買左包 e吧多謝你

乜撚野米歷克呀

Napoli 2.5S 收息

E吧收錢

所以無信心
睇下算
今晚好飽了，廢事衰手賤獲利回吐

你揀左車仔無要李城?

唔係0345帶隊咩

西咸果場開始落雨
戰局又變

8c 包

即場有咩穩注重心咸巴

有場免費料想知再講

已找數 繼續推先

拿玻里5555

屌你包停角啦 再刷空難死

頭蛇我了

Napoli 三連角GOAL
GOAL GOALLLL!

淨係要左車仔炸
因為賽前已估李城呢場有機會奶野
普基太強，對佢果種屈機有深刻印象

要左7.5？

你班大種乞兒 日撚日淨係識乞
而家前世欠撚左你？
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

昂熱

中場8.5 9.5
miss左7.5

sorry我燈死左

睇下訓未啦

7.5/8.5BBBBBBBBBBBBB
GEL

666666

包包主場

幫你含 派層樓比我ok?

包包上力了

包都1粒都冇 唉

咁都唔入

SORRY囉

包頂到8.5 9.5s 1 500

刷多7ccc

反摩又贏 上親黎都見你叫到喊驚咁

派條撚比你要唔要

咁你找左數未

rb 12.5b 派1 500

sob又害人

頂緊2條5x6

1:1 Napoli

包包個場你覺得幾多完

拿1:1

好在聽寶高sir 半8.5 拿玻 刷埋啦

乞撚夠未

包包入未

豬足一日

有排冰

放心 今日買4場角細中哂 你派定我都得了

荷甲半大開哂未

奇蹟齊叫 大家開心

Ings踢到上曬身

拿穿盤 10抽1 100派比我

承你貴言

修中柱，無運

Rb有角未

sob令到ebar反底

不了

圖盧G

包包比一粒都好

可能10-11c，唔太肯定